[流行經典50年之綠帽戲法] 聖詩: 讓C7隨風

個仔好慘，無了老母

推

呢首歌好高質